林奠根本有心用香港醫療資源去醫蝗蟲

蝗蟲好撚醒，梗係知香港醫療最好
有病絕對會衝落嚟醫

喺中国醫療系統已經爆煲既情況下
香港政府為咗擦中共鞋
絕對樂意用香港既醫療資源去醫蝗蟲
死一個香港人換一隻蝗蟲
對政府嚟講係賺

罷工未

真·人血饅頭

黑驚又收ot錢又可以打人
醫療用命仔返工，咩都無

諗唔到有咩理由唔罷

罷吧！

國際戰線：求國際封鎖香港

除左特登，真係冇可能咁怠慢

【致猶豫中的醫護】可唔可以請求你地，考慮為港人性命罷工？你所顧慮的問題，其實可以咁睇

就黎尸殺列車咁啦！見到武漢醫護崩潰痛哭、醫院尸體都執唔切，真係唔想香港咁
其實已經冇得揀啦！

入境 海關 航空業
罷工救港，癱瘓關口
從源頭直接封關！

大大力宣傳中共習近平既醜聞，中共港共千祁要限制內地同胞來港，唔好比佢地睇到！！

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

如果認同請幫推幫share

而且可以乘機輸入支那醫護，甚至解放軍醫療兵「維持秩序」，一手持劍，一手持他宣揚的真理

乘機推兩地一檢

香港當然要服務全國14億人，你是不是搞港獨，你是不是要顛覆政府

罷工